又有個柒頭撘小巴漏左銀包

個柒頭就係我
尋晚凌晨三點半左右撘官塘去青山道架紅van 落車
發覺漏左個銀包
個銀包係女朋友送俾我 加下就泥分手
我好唔捨得佢 唔想連個銀包都唔見

係一個啡色既mini wallet 有提款咭 信用卡 學生證 八達通 千八銀現金
大概一個卡片盒禁大

個銀包對我真係好重要，求下各巴絲見到既一定要幫我

分開咗就放低佢

希望你快啲搵返

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

我都想

幫推